使唔使5，6個post叫人唔好去元朗

集中返一個啦
定係三毛開工
放心我實到

係咪忘記左憤怒？
唔係唔打囉
係諗下點打
依家出師有名
警黑政權
政府無哂管治能力

出少日西環唔使輸掛？
原諒我1999

同意 我屌到手軟

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

好明顯係三毛啦
上星期沙田之後頭兩三日都係咁，叫人唔好去721

仲要咁多p牌叫人唔好去
使唔使咁緊張

人夠打咪唔驚打輸囉
你叫散哂一堆人唔去
咁堅持出果啲勇武巴咪仆街

再者就算唔打架
都要出去示威呀嘛？
俾佢地見到我地香港人係識反擊架

同意

叫人集中火線
集中政權
唔好失焦果啲 9成p牌仔

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

而家晚晚一到凌晨竟就係咁

邊撚度都唔好去
返屋企吹冷氣啦你班仆街

咁多post叫人唔好出元朗
兄弟爬山各自努力呀

打到手軟cls

自推

最鬼係6-7個post叫人唔好去
Spin走埋上環既post

一直Mon緊post
呢啲post真係半夜先黎料你明啦

唉
屌到好攰

【HKSDF】香港自衛隊

為大家安全麻煩入嚟討論下

愈叫唔好出
愈要出

唔訓同你地三毛網軍慢慢玩

元朗一定去撚硬

唔搞和理非唔敢出嚟點算

啱聽
屯元仲要咁多後生巴絲

支持前線理念同決定

一定到
班牛屎佬夠殭出市中心
佢地唔敢又可以落佢地面
我地和平遊行 又可以表達警黑勾結
點解唔出

逢深夜就係3毛嘅時間，已經盡量帶翻個風向

各位手足加油
用下腦都知去元朗百利無害
夠多人就唔會有事

係三毛開緊工

日日都係咁
仆街

唔入正懦夫 契弟
用對准政權俾自己做籍口

自己睇路

國賊是曹操，非孫權也。禍港主謀是中亂辦，非鄉黑。

其實你地比人呃左去元朗

[光復元朗] 將會斷送整場反送中運動，黑警將浴火重生！

我覺得唔應該光復元朗搵黑社會報仇

其實727光復元朗既目的係咩？

727/728入元朗目的係乜？報仇？敵人唔係牛屎仔，你地係咪禁易比人帶風向？

「冷靜」入元朗未必係一個好既行動

有左共識

728去元朗和理非

反黑警勾結遊行

講完，唔好再up乜7唔好入元朗

同意,好撚多3毛分化唔好入元朗
上環既義士你地既血同汗唔會白流,暫時先忍一忍,因為元朗必入!!
元朗單case完左,下星期變番你地主場

晨早又多多3-4個post叫人唔好入元朗
各位自己睇路啦

堅持入元朗血戰嘅勇武兄弟入來睇下

收手啦唔好搞元朗住，當我求下你地

其實你地比人呃左去元朗

仲幾千like

推

使撚你班三毛擔心咩
5萬人去
你荒班牛屎佬夠膽出黎？
我地表達訴求炸
反警黑勾結大遊行

愈多呢類帖，証明有人開始怕你地入去，咁點解會怕呢，就自行腦補

光復香港 時代革命

最寶貴嘅勇武派，唔應該走去對付牛屎佬

加多個

三毛好勤力
以往慣例
lunch會自動收哂皮
唔知係咪放工

請支持光復元朗
反警黑勾結727大遊行

你班人驚既就叫多啲人去
唔係叫人唔好去